養狗會唔會遲啲要考牌

隻狗帶個主人去上堂